朱利安尼：FBI威脅電腦維修店老闆”Keep your mouth shut about Biden”

house of cards

個FBI阿頭唔炒都應該要告到佢甩褲
有冇熟美國嘅講下總統有冇權任免FBI/CIA高層?

希望佢唔會成為第二個Jeffrey Epstein

總統有權炒撚哂所有政府既人
逢佩奧都係侵提名去做cia
不過兩會有冇權否決就唔知

同埋選擇近 做野都要小心啲

China joe 咁大勢力，連共和黨政府都攪佢唔到？

希望CIA未出事，要用CIA去調查FBI

FBI 係當時炒唔起嘅Obamagate都擔負重要角色

配合任期完結嘅奧巴馬糾纏'通俄'事件

現任係2017年侵侵提名，而且係GOP人

左派黑警

咁FBI內部都大把企喺民主黨嗰邊嘅

the shop owner gave the original hard drive to the FBI,

but also made four copies, leaving two "with friends of his in case he was killed."”

twitter 個 google 翻譯發生乜事 ? 完全唔翻譯叫店長收聲果句?

呢個老闆好撚醒

睇太多電影點知真係用得著

醒呀！

Russian Russian Russian

有另外一個獨立於 FBI 嘅部門查緊

一係左膠上腦 一係被滲透
成個美帝政府

公開左就唔洗驚啦大把人睇住佢

Google(撐拜燈)

電影咪又係源自現實

Tom Cruise 不如考慮作為MI7藍本

hollywood 一直都拍緊呢類題材
不過唔會拍呢個劇本

局中局中局

Hydra

Mission Impossible 7 : Deep State

睇戲學返黎

google癲成咁

我英文低B都知KEEP YOUR MOUTH SHUT幾隻大階係恐嚇緊人
Google夠膽死直頭mute咗佢

左膠話背後有人教佢咁做

咁快揚左有copies會唔會累埋朋友

Obamagate呀朋友...

越揚越安全，揚出去啲朋友先安全

唔第一時間講話俾左朋友可能一早蒸發左

成日都係呢啲劇情

維修電腦 然後流出

香港之前有

我諗做得電腦E行都唔信政府 咁做都正常

可能佢朋友又抄咗兩個copies 俾朋友

but also made four copies, leaving two "with friends of his in case he was killed."”

SMART GUY

推

google特登唔翻譯呢句

Agent Hunt

證明整電腦唔好拎比人整

唔止得cia 同fbi 既
大家唔記得左有NSA?

正常發揮 RETWIT到全世界都知

你啱

Microsoft translat

Fbi 特工告訴特拉華州商店老闆誰發現了拜登的硬碟驅動器。\"如果你對拜登閉嘴, 你什麼都不會發生\"

Deep state

而家邊個敢郁佢

FBI好多人要被抄喇喂
BTW 真果個硬碟係咪比FBI燒左?

而家郁佢biden水洗都唔清

點解當時修理Edison部腦唔share 幾個copies 俾朋友

Fbi=垃圾黑警

Google : 我唔知，我見唔到

啊頭係侵d人黎
中層先係親民主黨

成個政界食水太深了

極醜惡deep state

白左今次唔駛defund the fbi既？

所以咪要坐監囉

劇情咪又係人諗出黎

可能講果個FBI Agent 係左膠黎

醒乜鬼
一查全部一網打盡

問題係你唔知佢有幾多copies
比左幾多人

係唔係殺晒佢身邊所有朋友同家人，同家族先安全？

GTA V啲劇情原來係真

不過原來比左成村人

要搵晒成村人出黎 全部滅口先有機

不過呢村人隨時又比左佢地既朋友同家人

睇黎要搵左邊個有
再大屠殺先可以滅到聲

我諗今獲就算唔炒 都會整個監察機制
以前覺得FBI係中立 今次之後發現原來好黑暗

美劇成日有類似情節

美國電影都係 FBI , C I A 高層腐敗屈人 最後有證據比電視台而被捕

估唔到現實連美國總統拿出證據， 全部大電視台死口唔報

已經比左共和黨啦
要同共和黨deal唔好公開
如果唔係民主黨可能黎緊十年都無運行

China Joe只係個勢力嘅其中一隻棋

佢咁講
根據電影情節
其實佢仲收埋左第5個copy

trump講到明選舉日前十日會公開直接證據
睇黎已經一早deal唔成

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

其實整/救hard disk 唔是第一時間backup出黎既咩
根本拿機密電腦俾人整就係on9

fbi都有內鬼咁搵邊個查？cia? nsa?

公開幾多既問題, 煮死hunter同煮死biden都已經唔同
最嚴重有可能涉及到Obama同Hillary, 個可能仲要唔細

民主黨就算無人入獄
都足夠令到佢地身敗名裂
拜登 奧巴馬 希拉莉

無錯 當時仲搞到一位美軍將領含屈咁辭職
最後件事要美軍高層插手先結束

其實我覺得都正常

呢d咁大單既黑幕 點都copy幾份用黎比人威脅時反制對家用

如果唔係會好易無命

多得黑斑馬成個政府滲透囇

FBI 有內鬼

影子政府既電影原來係真

留名等睇朱乜乜乜收到twitter message叫佢keep yr twitter shut about biden

其實Hunter真係一條ON9黎... 佢成世人都失敗 係靠佢老豆果4年呃飯食

店主應該同我一樣諗起呢套戲《高度反擊》。因為牽涉到前副總統的醜聞，恐怕真係會殺人滅口。

真

揚左冇理由殺你 但可以老屈你好似Jason Bourne咁屈你祖宗18代係 賣國賊，走狗，強姦隻豬

Hunter完全係豬隊友

現實比電影情節更黑暗連總統都未必搞掂到

Retweet

呢四再比希拉利做美國總統

普通話成美國母語啦

General flynn傾家盪產，好撚慘情

咁似電影情節

所以幾時都話爆出真相幾時都安全過收收埋埋。
好似比人拉上大陸個D義士嘅家人，爆到通哂天先可以保平安

FBI係阿登手足黎收收埋埋D CP俾佢睇

越來越大件事

如果唔係比人「融」左都唔知咩事

Fuck CHIBAJOE

佢朋友又整咗堆copies俾朋友。

原來電影情節真係有用

一變四
下一句係咩唔洗我講啦

Now FBI is fucked

其實係咪提醒佢
太多嘢講對家會對佢不利

Fbi黑暗唔係第一人，當年揸住曬每個總統痛腳

宇宙皇帝連FBI都入侵埋

我就咁喺Google Translate 打就翻譯到

帥哥FBI

佢話就話4個，你點知佢係咪講少左個零

講左出黎又點會得4份copies

睇得電影多好撚醒

如果佢係比New York times就死咗囉，好彩識揾人。

有冇人可以話我知點解要咁遲爆
明知調查證據真偽需時都要爆得咁遲? 咁好難唔比對家話fake news炒作

電影情節

唔只China Joe, 應該係舊民主黨大佬，克林頓希拉莉奧巴馬

Clinton老啦 選輸左勢力弱左好多
依家奧巴馬先係puppet master

呢啲係滅黨醜聞，可能中間共和黨有嘗試同對方deal，但睇黎佢地對deep state既能力太有信心，即係球證旁證足總咁壓共和黨。

共和黨決定引爆核彈就選定投票日之前

Clinton大問題係佢有大金主後台，即係垂簾聽政

搵演員扮 好似香港咁
一定係殺哂全家再搵人扮阿媽

可以做電影題材
老豆開電器鋪 有一日帶左個laptop番黎之後比人追殺

國土安全部出來未？

Obama gate

佢有冇真係留底都好..
咁樣講都可以保住條命

呢個勁
但連登好似無人討論

咁應該搵CIA查FBI內鬼
應該有野睇

Epstein didn't kill himself

究竟有野睇未

但荷李活唔會拍

應該有一半人要炒喇咁

睇個勢

依家係nsa加軍方，保守派

對fbi,cia,民主黨，
deep state，金融財閥

FBI 唔會咁蠢掛，留大大個證據俾人捉佢干擾選舉？

現代來說， 網絡時代， 等於內戰

FBI唔會比佢留COPY底
佢咁講的確係可以保命

有冇link

根據電影情節唔係個人比人殺咗之後所有嘢都會喺自動係網上公開咩
拿我鳩噏咋，我咩都唔知架，都係睇戲學返黎

當科技畀戇鳩用嘅時候，就會發生呢啲事

長痛不如短痛

仆街 藍絲可以大條道理 美國都係咁
又可以開始如果喺美國系列

拆隻HDD 落嚟先俾人整真係咁難咩

CHINAZI FBI ?

其實trump應該點都睇過harddisk入面有乜啦

#1 咪有 link 囉

macbook 唔係人人識拆 , 就算 PC notebook 都大把人唔識拆

所以睇小d cctvb
成日以為滅左人口就無事

支那JOE只係小丑
睇個衰樣遲早上左位都比班閪女人拎番個位做
之前佩落西果個副總統代總統個位條提案
D人話係鋪路比賀錦麗上

特勤局？

FBI 係DEEP STATE架, 鍾意時撐邊個都得, 買起哂全國所有人都得
CIA反而鍾意攪國際大單野, 唔鍾意理國內野

美國外國情報監控法院
FISA

如果係香港，一早就

走頭無路係咁架啦

要deep state全部都會有嫁啦
只係cia係直屬總統既獨立機構 親信d
fbi係屬doj 跟司法機關
而美國既司法獨立令佢地可以挑戰總統
fbi查好多野都可以 而且有執法權
cia主要查諜報 查外國多 冇執法能力

直接放上網
全部人都冇事

佢share 晒比全世界既朋友喎

Who get this copy, need to send 4 copy t the other~

當交智商稅

其實我係嚟推post

咪炒過囉 之前已經係共和黨人黎 而加仲係Trump欽點
其實你知唔知爆人hdd私隱係犯法？ 懷疑內容有犯法野 交比FBI 同直接公開hdd資料係兩回事

下, 條友俾FBI恐嚇滅聲喎
唔係點會叫朱利亞尼搵記者公開?
根本FBI就好似黑警咁樣放生藍屍, 打壓呢d冇權勢嘅人
就算犯法總統都可以Pardon 佢喇

FBI=正義?
send料俾傳媒先係最正確

公開關乎國家安全既大事
仲會驚犯法?

個阿head係Trump指派
但部分高層同中下層唔係

唱光時都犯法

Google: 此句不唸

Exactly

佢咪問緊個阿頭囉

真係要炒起成個deep stage

係呀 個情況完全一燃樣呀
如果你部手機入面有手足資料 拎去整果陣被狗check都唔止 會要比狗/手機鋪爆相關內容同你自己嘅私人照出街 你諗下果個行為係咪合法啦

一直傳落去, 唔駛2個月全地球既人都收到

朋友唔識copy? 朋友嘅朋友唔識copy?

姐係個老闆get killed 所以佢fd 爆左出嚟

炒個阿頭有撚用
係佢班下屬被滲透收買

連登仔眼中好似人人都識得拆notebook HDD , 同埋識得 clone HDD

同埋佢未上任之前已經一直有deep state勢力係FBI
而家deep state做既事要佢黎孭鑊?
你當trump係on9?

No such agency

好撚正 望住d連登仔陰謀論當係fact咁講

Trump都講埋deep state喇
你仲"陰謀論"前"陰謀論"後

乜而家d五毛水準真係差成咁
係咪中共冇錢請唔起喇

香港都一係被土共滲透一係藍屍上腦

正 Trump講=真

真過你講既野先

Push

FBI喺美國真係大哂，隨時殺人滅口都得

縱使天塌了下來也要讓正義得到伸張。
但他原本為拉丁文:
Fiat justitia ruat caelum 的譯文
根據十九世紀的政治家查爾斯．薩納姆(Charles Sumner在19世紀時主張廢奴的北方麻州議員)表示，這句話是出處不詳的。
這句話表示正義不容扭曲任何因素扭曲，但也象徵著正義是無情的。
這又得另外一提Justitia了
『正義女神 （Justitia，古羅馬代表公平正義的女神）是作為法律基礎的公正道德的象徵。文藝復興以來Justitia（正義女神）通常被描述為一名裸露胸膛的婦女，手持劍與天平，有時戴有眼罩。現今經常出現於法院的其肖像是由代表正義的古希臘機緣女神堤喀（Tyche）及古羅馬命運女神福爾圖娜（Fortuna）的形象混合而成。』
其中天秤象徵著：公正的審判。
劍象徵著懲奸除惡的制裁之力。
眼罩象徵著無視被告的容貌、權力、身份、家世、地位(引用自中文維基)

Let the justice be done though the heavens fall 這句話
中文意即：縱使天塌了下來也要讓正義得到伸張。
但他原本為拉丁文:
Fiat justitia ruat caelum

Draco vs the alliance

大家分清楚啲啦。。。
CIA係只可以係美國國土以外地方執行職務，即係代表CIA唔可以查本土嘅案件
呢啲多數由DOJ或者類似機構查